仆街畀人呃咗,求救

我上網同人買耳機, 過咗數之後, 佢玩失蹤, whatsapp單剔, 我想返corousell嗰度,佢話此用戶已被停用,我有佢電話,但係點算??!?!

999

you have why play me

開po屌柒佢

心入面屌佢老母臭閪

買左幾錢啊？
報警啦

Apple airpod?

你有佢銀行戶口架嘛..
去報警啦
有電話有戶口好快check到

豬咁蠢

你打漏字，「on999」

同carousell舉報先啦
若你和該用戶有尚未完成的交易，並且無法聯繫上他/她，請與我們的團隊聯絡。

有電話有鬼用 人地太空卡

9成啦
之前都有巴打開過post
仲有人中招

仆街畀人呃咗
即係樓豬係仆街

1500頭數呀！

其實我而家應唔應該報警,報咗警會唔會攞得返千五蚊

真係一碌粉葛

下世小心D

有銀行號碼有whatsapp 記錄
警察肯做野的話一定拉到

有銀行號碼已經得啦 除非係paypal 果啲

由佢啦1500蚊 可能佢有苦衷呢
反正你俾人呃咗都仲諗緊報唔報警

$1500。係我就報

啱啊 俾人呃仲上黎開post問報唔報警